其實係咪應該星期一再開花？

港共星期五搞就係驚罷工罷課

今次高招在有星期六日一，三日比佢地處理。

如果尋日單野係星期日出，今日已經全民被罷工。

我地係咪應該星期一搞多鑊18區

先真正可以三罷？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

星期一紅日

啊，自膠

［裝修指南］維港沿岸篇

係呀 所以大家得閒